#
 
เกาหลีใต้
ลอง
ระบบ
ไฟ
แจ้ง
เตือน
บน
รถไฟฟ้า
บอก
รู้
คน
ท้อง
ต้องการ
ที่นั่ง
Pink
 
Light
 
#
เกาหลีใต้
ทดสอบ
ระบบ
แจ้ง
เตือน
บน
รถไฟฟ้า
ติดตั้ง
สัญญาณไฟ
ไว้
บริเวณ
ที่นั่ง
สำหรับ
สตรี
ครรภ์
คน
ท้องเดิน
รถไฟฟ้า
สัญญาณไฟ
ดังกล่าว
ติด
สว่าง
แจ้ง
เตือน
คน
ที่นั่ง
ตรง
ลุก
สละ
ที่นั่ง
โครงการ
ชื่อ
โครงการ
ริเริ่ม
ทางการ
เมือง
ปู
ซาน
ใช้
งาน
รถไฟฟ้า
สาย
ภายใน
รถ
ที่นั่ง
สำหรับ
สตรี
ครรภ์
ทำ
เครื่องหมาย
โดดเด่น
สี
ชมพู
บริเวณ
ราว
จับ
ข้าง
ที่นั่ง
ติดตั้ง
หลอดไฟ
สัญญาณ
สี
ชมพู
เอา
ไว้
คน
ที่นั่ง
ตรง
ที่นั่ง
ดังกล่าว
มองเห็น
ง่าย
ไฟ
สัญญาณ
ติด
สว่าง
คน
ท้องเดิน
ใกล้
ระยะ
เมตร
คุณ
แม่
นั่งลง
ตรง
ที่นั่ง
เธอ
ไฟ
สี
ชมพู
ดับ
วิธีการ
ระบบ
สามารถ
รับรู้
คน
ท้องเดิน
ใกล้
อาศัย
ตรวจ
ป้าย
แท็
กก
ระ
เป๋า
ออกแบบ
คุณ
แม่
ผู้
กำลัง
อุ้มท้อง
คน
โครงการ
ทดสอบ
นำร่อง
ก็ได้
ป้าย
แท็
กก
ระ
เป๋า
ชิป
บลูทูธ
เอา
ไว้
สำหรับ
พก
ติด
ตัว
เมื่อใด
ก็ตาม
พวก
เธอ
โดยสาร
รถไฟฟ้า
เดิน
ที่นั่ง
ไว้
ไฟ
สัญญาณ
สี
ชมพู
รถไฟฟ้า
ติด
สว่าง
เชื่อมต่อ
ชิป
บลูทูธ
ป้าย
แท็ก
ระยะ
เชื่อมต่อ
นั่นเอง
ปี
สำรวจ
คน
ท้อง
เกาหลีใต้
สละ
ที่นั่ง
เดินทาง
คน
ตอบ
สูง
ด้วยเหตุนี้
รณรงค์
เพื่อให้
คน
ยอม
สละ
ที่นั่ง
บน
รถโดยสาร
รถไฟฟ้า
แก่
คน
ท้อง
ก่อนหน้า
ทางการ
เกาหลีใต้
ใช้
วิธี
คุณ
แม่
ผู้
อุ้มท้อง
สามารถ
ลงทะเบียน
ป้าย
ประจำตัว
ไว้
พก
สำหรับ
เดินทาง
เบื้องต้น
คาดหวัง
ผู้โดยสาร
ร่วมทาง
ป้าย
ประจำตัว
ดังกล่าว
ยอม
ลุก
สละ
ที่นั่ง
เป็นจริง
แล้วแต่
ละ
คน
บน
รถ
รถไฟฟ้า
สนใจ
มอง
คน
ข้างเคียง
ด้วยเหตุนี้
คน
ท้อง
โดยสาร
ระบบ
ขนส่ง
สาธารณะ
คน
นั่ง
จับจอง
ที่นั่ง
สำหรับ
สตรี
ครรภ์
มักจะ
ใช้
วิธี
เรียก
คน
ที่นั่ง
แสดง
ป้าย
คน
ท้อง
ผู้โดยสาร
ดังกล่าว
ลุก
ที่นั่ง
วิธีการ
ทำ
คน
ท้อง
รู้สึก
กระดากอาย
ทำ
ระบบ
ช่วย
ลด
ปัญหา
ความรู้สึก
ดังที่
ทำ
ผู้
สมควร
ใช้
ที่นั่ง
สำหรับ
คน
ท้อง
จริง
ลำบาก
คอย
ทวง
สิทธิ์
ตัวเอง
เดินทาง
นอกจากนี้
ผู้
เดินทาง
แน่ใจ
ตนเอง
สมควร
ลุก
สละ
ที่นั่ง
ให้แก่
คน
ท้อง
จริง
บางที
คน
กำลัง
ท้อง
ท้อง
โต
คน
ท้อง
โต
ใช่
ท้อง
เสมอ
โครงการ
นำ
ใช้
งาน
ระบบ
ขนส่ง
โดยสาร
สาธารณะ
อื่น
ต่อไป
ลำดับ
ที่มา
Pink
 
Light
 
BusanGimhae
 
Pink
 
Light
 
Pink
 
Light
 
BBC
 
Korea
 
Herald
 

